人民日報 大力支持

標題黨麻煩睇吓先

啱啱我大陸個表弟問我究竟發生乜嘢事
香港做咩會突然間咁亂
用佢嘅（亂）表示
亂左咁耐而家先知
跟住我就同佢講左好多嘢
包括光復香港時代革命第一日到而家
跟住下面嗰條link佢就問我可以點樣解釋

下面一條片搞掂左上面呢條link

當然我唔能夠話我表弟係冇腦
只可以話人民日報實在太好
我都忍唔住入去cap左張圖

你哋可以睇下佢哋有幾咁可悲

香港警察已經克制到無可忍耐的地步

推一推

推推

我要睇人民日報

屌晒佢老母

輕輕一推

推比人哋睇

偉大嘅 人民日報

大陸新聞

微信公眾號，個admin係逐個逐個回覆放出黎的，一般唔會放相反意見出黎

叫你表弟唔好亂講野
如果唔係你害撚死你表弟

換來嘅只有負皮

岩聽多謝提醒

係美國，呢班死差佬一早比我地用槍打死啦

冇負皮 直接唔show ban9埋你